好不安呀，聽日又要翻工喇

關仁忍士

我聽日返學又返工啊

呀!!!!!!!

返7日
完全冇呢個問題

她不是真正愛你，如果她真正愛你，何必在乎你的Jer Jer大與小，或者甚至有無Jer Jer呢？如果她是真正愛的，應該不會在乎你有沒有Jer Jer吧，如果她愛的只是Jer Jer，你可以邀請她來找我，我也有Jer Jer的。

所以結論就是，如果你有Jer Jer的話，太短了，就不要獻醜了，應再練習多幾年，待Jer Jer增長再獻露實力。若Jer Jer未能生長，請劈掉重練，或者叫猁狗用他的打飛機特技增強你的性能力。